# Java_Labs
Nemova Olga Б19-525
На все остальные папки кроме !!per!! лучше не смотреть, там тоже самое, но неудачная попытка сделать как пакет
## Structure
Здесь находятся классы к выполненым д/з и лабораторным :
per +
    |
    +- university +- Task1 +- RTree (Homework) + UnitTests
                  |        +- LinkedList (Seminar) + UnitTests (???)
                  |
                  +- Task2 +- Counter (Seminar)
                  |        +- BinaryTree (Homework)
                  |
                  +- Task3 +- SalaryPutter (Seminar + Homework(UPDATE))
                  |
                  +- Task4 +- MathHIstoryTeacher

 ## Checked
 LinkedList -> Fixed ->  Checked (on Live Seminar)
 RTree -> Fixed (Needs to check)
 Counter -> Need to check
 Binary -> Need to check
 SalaryPutter -> Need to check
